痴撚線佩利錫勁到世三咁

傳扭射樣樣有 game changer

我係美國人呀屌